杉杉品牌 1749 IPO

支持區

暗盤收4.32

幾好

呢隻連登無人講 利好訊號

我睇好呢隻，可惜抽唔到。
今日會小注追吓。

分到二千股
希望有餐晏汁下

呢隻流通量得3000萬股 炒爆

準備$4入

$4入左

廢股

又要坐

3.7喎師兄

3.6$入都要輸
屌

Molamola

仆街垃圾股跌到阿媽都唔認得

抽唔中無睇

跌到仆街？

垃圾

鞭屍

聽個名都知伏

邊個傻仔4.8接左我d貨

唔知放唔放好

杉杉失心瘋，不要買

屌你 大陸升 港股唔升

未放果2000股
擺下無所謂